【左手盾牌右手牛肉刀】自稱勝和喝全場冷靜 山林道古惑仔見人就打（足本版）

黑社會新義安最近頻頻在尖沙咀踩場生事，似乎想統一尖沙咀，當上尖沙咀霸王。
【變態喱士底褲賊】偷底褲潮師奶大恐慌 警方：現場發現29歲可疑男子

本月10日，一批戴口罩的黑衣漢，手持棒球棍和牛肉刀，殺入尖沙咀和勝和睇場的夜店「掃場」，見人就打，期間有人捧起長椅還擊，情況混亂。

直至15日晚上，一批新義安的古惑仔到山林道一間和勝和打骰的酒吧挑釁鬧事，負責睇場的古惑仔即刻高度戒備，手持牛肉刀「兇」對方。一名和勝和小頭目表明身分：「我哋喺勝和嘅，我哋跟『魚蛋』，冷靜！」最終仍有人被打到頭破血流。

尖沙咀夜場掀起一場場腥風血雨，《壹》仔到山林道求證，鄰近酒吧上下人人封口隻字不提。有酒吧女店員聽聞記者提問面露難色，連連搖頭表示：「不知道，我下午上班的。（即是夜晚有發生？）不知道，下午沒有發生。」另外，記者嘗試查問一商業大廈樓上酒吧時，當值保安員稱：「記者我們不方便答你，不好意思。看電視都看到，不講太多。」

最近尖沙咀陷入失控有跡可尋，十月底反黑探員到寶勒巷查牌，在場大批古惑仔叫囂，不停用粗口辱罵警員。其中有人拿手提電話近距離拍攝探員，探員阻止，反被指罵。

撰文︰陳瑩、非從

攝影：時事組

嘩痴線,D山番聲大夾惡,來勢兇兇,我好撚驚

我想睇偷底橫嗰一單

哈哈,霸氣

段新聞精彩好多

不知道，我下午上班的。（即是夜晚有發生？）

請左台灣記者？？